（各有辦法）潘生潘太出黎回應啦！推

希望各路方法一齊上
做到咩就試下做啦
唔做仲係到等死？
請大家幫幫手

阿潘生阿潘太 不如你地出黎講下野啦 - 分享自 LIHKG 討論區

手足幫幫手啦

推呀推

你仲點會搵到佢地
俾人被消失左都唔奇啦